點睇琴日買蘋果今日又唔買既人

撐蘋果 （1日）

駁唔到，樓主好波！

呢啲嘢不嬲做一日半日

要打卡溝女你識條鐵咩

樓主分化消極撚 拉

可能人地本身有訂閱

利申：今日照買咗 報好睇 酒好飲

苦行咩。。。。。下刪1000字

😍可能佢地見無左肥龍同骨精強掛 🙄🙄🙄

琴日用嚟呃like打卡
就好似之前啲咩咩挑戰一樣
唔理挑戰意義

用哂d錢

打下卡姐，唔駛咁認真。

ON撚9 CHING勁屈

琴日買=跟風
今日買=社會賢達
琴日同今日買=熱血公民

熱血公民咪即係社會賢達

拉
你又做過啲咩牙
分化撚
熱狗
弱智
波台狗垃圾
不推文回覆
又block一件

為賺錢啫

一日一蘋果，醫生遠離我